今晚屙煙利物浦對面，追返牛証條數😡😡😡

機會來了

恭喜曬 我仲有廿萬追.... 本得返4萬

買德國🇩🇪拎世盃，一下就返黎啦

買咗一雞等開波，平半。
之後半場前平手，加多兩雞走地，乜都搞撚掂，理撚得你

無撚左沙拿已經可以追

有無飛貼黎羨慕下